見工順利但冇消息真係好灰

一入到黎話冇乜大問題
問哂幾時有得返工，人工同in緊咩工
又介紹工作細節 同公司架構 做哂筆試又盛
點知隔咗幾日又再repost過份工

其實唔想請我做乜曬口水講咁多野

大把工係咁

想知通常完晒成個interview後，大約幾耐會出offer?

我試過最快係一個鐘之後覆
當時見完工搭巴士返屋企, 途中就收到電話

大把,仲要話唔係你問題,好OK
但唔係佢地想要既人..

答案係根本冇得估
上網睇咗好多source
會視乎application pool/上司指令/等唔等人用/邊行/公司程序

原來根本諗黎都曬氣

1.通常in得好唔好都會鳩up一輪人工福利，冇關係
2.有job ad可能只係佢買咗package定時自動post，未必係你哀咗

七年前FG廢青左一年開始搵工
見左幾份之後覺得

叻過你既人大有人在
睇唔起你既公司亦有
見工只係等間公司鬼揞眼請你
垃圾公司唔請你係你執返身彩

sosad....上個禮拜二2nd in完，都冇聲氣
明天又要去in另一間公司

因為HR都要追數
每個月要見一定既量

同你個夠一樣

same here, 約埋regional manager skype以為都幾有機

等左一個禮拜都無消息

成日發生架啦
d hr本身鐘意撚狗
以前有fd in銀行屌講到話成個interview好正面應該都會請
點知再打去問話唔知佢係乜水

係呢個情況都好
起碼知道份工唔多人見+仲未請到人
但一直等等等 等到有offer都唔想做

最快試過即場

In曬2round 打埋黎話等director 岀完trip就得，最後無offer，director仲問我幾號同新manager 同日report duty好無，得淡笑。

弱智kpi

本身話要考慮下先 點知我落到街唔夠10分鐘就話我人工同經驗都ok 問我接唔接受offer

正常in完都要等一等先會有通知。不過睇下咩機構，如果係大公司通常都無甘快。都可能要等一等。

真係好撚ON9

仆街
上個月又係咁
前前後後哂咗4個幾鐘
屌佢老母

HR路過：唔會自動repost㗎... 出得ad一定係人手撳

把自己看得那麼高

最慘係要做Code Test撚多你一獲

不過而家呢份即日有offer

利申 IT9

有時他地有預設左要咩姓別既人。所以有時候都未必係你錯 或者做得唔好，只係真係唔係佢想要既人。

呢個仲衰過冇回音

正解。可能因為再有人走先會再出job ad。未必關成唔成功事。

其實正常即日有OFFER

冇0既話, 前面已經有唔知幾多人REJECT 左

會唔會都要睇番正常機構人事程序。

炒散咩
咁又唔好講呢啲極端例子啦

好多好工都係內定
閪工先會係街度請人做

好做既都介紹人入黎做啦 等你咩

再搵啦
一日未簽約都冇用

其實in 完唔好諗咁多
繼續照搵工
In 得好唔好都唔好影響到自己心情

我試過等左成個月先有offer
中途間公司都出多咗兩次ads
不過我嗰時已經有offer 所以reject 咗

幾年前岩岩dse雞搵pt
老板遲到都算
又係講哂幾錢幾時返得工
睇等成一個月先再問我返唔返

個時仲未搵到岩工但都唔撚返
好似無岩人先黎搵返我咁
彩撚你

In左幾個鐘又傾到好details
連我答既工作方式都match佢地
但就係冇消息

In完等成一個星期都冇通知, 成個星期都諗得定唔得
唔得又要repeat send CV等電話呢個痛苦流程

聽你咁講即係最多俾一個月期限
但呢行既工都俾我搵得七七八八
除咗搵第二行就真係冇其他辦法

試過搵part time
6月sd cv
9月先打黎問我in唔in
睬佢有味

我等咗咗耐 依家對我黎講 等一個禮拜真係好濕碎

最快真係可以好快
我當時見到11點
12點幾食飯就收到電話

自己最快in完落樓上巴走人 搭到一半打黎想請你

好多時都係睇彩數
有時in得差又會有人打番電話比你
有時in得好就音訊全無

明 好灰 試過當日再打黎問其他detail野 但都係咩都無

唔好玩啦
ibank請fg全部內定？

岩岩出黎做野咩？份份工都係咁架啦

係因為你好想做果份工先會咁期待
好辛苦
上星期5 in完
佢話兩個星期內會有通知
我今日已經完全冇心情返工
點撚樣挨兩個星期

完全明白

之前我phone in完 已經講清楚我冇嗰個行業既經驗 跟住佢又覺得ok要我上去公司interview 過咗勁耐都冇覆我請唔請我 等我仲傻更更主動whatsapp問佢面試結果點
最後佢同我講佢想請返啲有經驗既人
What the fuck
蹝曬我啲時間

全部內定係你講既 唔係我

1. 佢見完你之後見到個比你更好既
2. Repost好大機會係買左package
3. 間公司啲行政程序好多 hr sd左cv俾manager未必即時睇到 又會搞幾日

其實關能力同cv事姐 識多幾個三大神科問下佢地報咩工process成點 好過聽人道聽途說

利申身家清白大部分ibank都in過
入過幾間做

身邊都有人入conglo consulting mbb

唉 first in 完傾左半小時講到好似有second in. 問我有幾多日day off 幾時方便再上黎見部門主管
今日已經一星期又無消息

之前見工同個manager好好傾, 點知一個月都冇消息, 但個recruitment post仲喺到, 咁即係佢寧願請唔到人都唔想請我 好灰

repost部份唔洗驚
問過jobsdb佢地plan係一個月 每星期發一次post 如果有錢既公司 一星期二次plan都ok

我識d學霸真係憑實力入去
但絕大多數都係有料加有背景

Cpjobs 自動repost
果次要我email 比account Manager 先停
你真係hr

連登仔咁鍾意上嚟屌HR
唔講福利、唔畀個希望你又話人閪口閪面放上連登

P.S. 得你覺得順利咋傻仔

試過隔半年再問都有

通常呢啲offer都唔會要咁急請人嘅公司硬係覺得有伏

Cpjobs都係有你set auto repost先至會repost
不過我諗樓主應該講緊jobsdb？

btw cpjobs免費左之後多左好多垃圾工

以前試過in過1個鐘
全程氣氛好好
對答ok
最後都冇

我都試過，佢直情話有secondin要等主管得閒再打比我

如果佢面試完咗之後打黎問我拎工作證明同成績係咪即係多數得咗？

咁就唔好叫我黎in啦

睇完咁多留言
總括黎講請唔請係睇運氣
咁以後見工前拜定神可能機會會大啲

JobsDB 每個星期5都會自動repost一次
你真係hr?

我試過有份工見埋management，佢都話ok，之後佢一星期後話呢個post公司最終決定唔開住

Same here!!!
過年前send CV, 過幾日phone in 咗第一次，
之後隔咗2個星期到都冇反應，忍唔住send email 問佢咩status，先話proceed 去下個stage，再過差唔多一個星期先in 第二次，但都係phone in，今次就好快有feedback，話下星期有得上去in，好啦再in 完，
到而家差唔多一個星期，都係冇feedback

in幾粒鐘見幾個人都試過，都係無

最快我試過interview 果陣就比offer 我

JobsDB每星期五Repost? Seriously?

嗨廢青都係呢期先見得成，其實真係好睇運同交流你以為傾得好開心全部都係戲子黎，so far寄過超過廿份工，有得in十份數得哂，有offer就五個左右，有時亦都好睇返工地段同你果行既流失率，我呢期有個我自覺見得好撚差既工佢都係咁打黎搵我second in，可想而知佢幾唔夠人用，加上佢果度極偏遠隨時冇人肯返

試過見得順順利利會冇聲氣，但比人問到口窒窒又俾offer

等電話真係好煩

最後有無消息

其實真係冇啱嘅人先返黎搵你
你個package差過人就做後補㗎啦
怪得邊個

你自己講“閪工先會係街度請人做”

事實上大把高人工嘅job係請街外人做而且唔閪囉
算吧啦你

試過話一家搵我 又讚到話咁多個表現最好
點知冇請 聽啲識佢既同行話請左個靚女
咁冇得鬥啦

因為人會覺得總會有又平又好
除非急到個post連in既人都無

*一定

一份萬頭人工嘅工 有人介紹直接見team head
Team head in咗三個鐘
差在未問我著咩色底褲 最後話我major 唔啱佢哋心水 好心就唔好搞咁多嘢啦

年幾之後重遇 問我去咗邊 之後仲交換咗張卡片

其實我覺得如果你唔揀人，應該出個email 話比人知，呢d野大家對等，唔係一定公司就一定食住人

就係無!

1. 有d 公司長期請人mark 住出面market個價同質素
2. team wise黎講又會keep住扮請廢事比上頭cut cost/headcount
3. 自我感覺太良好

依度連登仔幾多係三大神科呀
知你勁啦 講返一般fg 程度搵到既工啦

你唔好諗呢份工得唔得
不斷send不斷in不斷review下
100份總有一份得
但又唔好係唔係請都做,你自己都要search下

撚狗

好多公司係見定工
覺得你ok就留名
到有空缺就打俾你

對, 意志好重要！ IN完太過著緊結果 (有無sec in / offer) 令自己好down, 日日等, 應該收拾心情再上路，平常心

申: SEC IN完, 等OFFER

有時set左自動唔奇
Anyway，唔止多左閪工，重多左好多閪agency

幾個可能:

1. 有candidate比你更出色
2. 你要等1個月, 如公司等人用, 可能叫左個同你一樣quali但短通知期既人3.
3. 佢只係遘講D客套說話

關於第二點我都有諗過...
因為唔係得一份工傾到咁details
我係要one month notice...
諗過再係咁就裸辭左再搵工...

出offer果幾份都係覺得自己in到食晒屎果幾份
一落樓覺得遞定信都得果d 一份都冇搵過我

冇消息唔灰 重點係浪費我時間

其實係同相睇無分別
間公司可能唔請你但請晒廢柴
講唔埋

咁你仲未裸辭？

唔敢，精神壓力好大

用咗Google搵佢之前啲job ad
由舊年九月開始登係咩意思

1.如果工多人申請/有人做洗po到今年？
2.個po到依家都請唔到人即係唔急？
3. 我夠資格申請都唔請 佢要perfect candidate？

總結係咪根本冇心請人

新年前見份工,直情見工係見老闆,到以家都冇消息

同你問D野一樣,係冇再post過份工

佢話新年後會有答覆,但3月都黎緊

垃圾工
流失率高

試過過左2個月番緊新工之後冇啦啦打俾我問我有冇興趣second in

呢排見工多，乜都發生過，in埋老闆都係唔見，然後改個title又岀job ad，不知所謂。
仲有啲岀唔起錢咪鬼叫人去運吉，份工仲低我個份一截，正一濕9浪費人時間。

試過in 某個cs post
見manager前要做個3個鐘既電腦skill test
個hr打黎已經叫我預半日,最後我又真係捱得過3個鐘, 之後見經理,都算jn得順利,心諗唔會唔請掛。最後又真係唔請

我in 好多candidate ， 個個我都講到好promising 咁㗎～

試過FG 第一次見工同2條女 Group IN 廣告4A agency，In 完落樓果下就收到offer，最後冇accept到，但佢地都冇請果兩條女

咁你做乜in

估唔到佢出手咁低同見到自己比同grade FG好咁多，所以搵過第二份，做住PT見多幾份好過，又唔係差佢果萬幾蚊開飯

有次見完HR, 分别見多3 round,
team head, manager, regional manager,
見咗成個下午，以為今次仲唔有工開，
然後沒有然後了

試過in4個鐘 又考試又乜又7
結果冇下文

真心on9
俾盡in3次
第四次理撚得佢

唉，我都係
我好辛苦做完個apt test(真係好難)，之後做左video interview，hr in，in完hr下round又in executive director, team head咁
其實真係覺得自己in得幾好，以為都收硬，點知過左差唔多2個星期，依家都冇消息...

拜下offer god 我都想順順利利有份好工

有人比你更適合份工
唔係你唔得
咁諗會好過d

有人好過你
無計

同個topic調番轉
In到成舊屎咁都有offer

1月中見左份on9工，最on9唔係份工做嘜或者hr問嘜...
而係見完個hr，佢話叫我等等，佢搵一搵個department manager黎見我即時second in，不過佢好忙可能開緊會，可能我有機會要等。
咁好啦，橫掂都請左假黎見，一次過見埋仲好啦，而且仲係朝早，等下無嘜問題。
點知個manager真係開緊會，等左都唔知幾耐啦，然後個hr同我講：我諗佢有排開，不如我再電話聯絡你呀。
咁我見你都講到咁唔通仲瀨死唔走話我可以繼續等落去咩，當時我天真地相信佢地會真係打黎，然後我等到今日哂左我果日等既時間

利申：今日岩岩見完另一份，同樓主一樣表面好似好順利，好似有機會second in希望真係有second in同offer

見完工 就當完 繼續再搵工先係正道
下下都咁上心
真係人都癲

我都有keep 住搵keep住見，
但撚到咁真係好heart

好hurt 自膠

見工要認真 但係見完後 就算撚數啦
有offer係好
無offer咪當係train up interview skill囉

試過一次滿心歡喜等簽約最後等咗一個月都冇
以後喺未簽約之前都唔會信佢請

不如開公司名，等我地提防下

自己search邊啲係真招聘

上星期四in咗份
個呀head話基本上冇問題
今個星期內會call我
本身都默默等緊
睇完個post啲case灰咗

Ps. 已有offer但未accept 想要呢份多啲

正常公司都起碼等埋U graduates， 4-6月先出offer啦
淨係in完你覺得啱就請？一陣見多個更合適嘅人點算

岩岩見完，又等消息

見成點
今日我都收到call話聽日有答覆

麻麻地
有答覆都好過白等
又要無限輪迴搵工、見工、等消息

問完你一大堆嘢
又考吓你情景題點處理
跟住又介紹吓工作性質，返工時間
然後同你講如果ok 會約2nd in
聽到2nd in 都覺得曬氣
最後當然係無offer 啦
都唔知曬咁多時間in 我做咩

我試過yr2 sem b搵嘅pt工，佢竟然係我畢業搵到ft之後先問我返唔返，真係呆咗！佢勁在keep份求職信兩年幾，仲好意思問人返唔返？

大家努力啦，其實Hr 如果可以透明d, 唔得直接講唔適合仲好， 等真係好辛苦

唉，搵到冇晒方向，真係想去返retail做sales算
當初就係唔想返shift，所以走出去

巴打見乜

呢個真

玩鳩你

product trainer，retail manager

兩份都係FMCG行業，可惜出面見親d post都係luxury brand 為主

好期待最近2nd in 完有消息
1st in 完一個鐘就約我2nd in
2nd in 表現都幾好
揸緊另一個offer係手
不過package同job nature都唔係自己最鐘意既
好怕開壞個頭

我想問你地有offer俾你會否即刻應承，定考慮下先，通常叫佢地等幾耐回覆

咩字頭嘅4as

講起好耐之前見過香港青協，見工極順利請硬
但一講人工，個膠層串撚到仆街咁講：我地唔係私人機構，冇咩機費請人，你呢就最多開8千架炸，呢個職位（記者）冇升職加人工呢回事，最多跟通脹

你地呢d fg 呢當學下野啦心頭唔好咁高
我最後嬲撚到約好左臨返工果日先話搵到第二份

痴撚線公司，間野響上環，又冇巴士地鐵，完全冇就腳交通工具人工又低

數碼港 omd

呢間好似長期請人/長期請唔到人
咁你依家搵工字

搵到未

做左兩年幾 升左am喇

product trainer << field coaching ,教班為主,

retail manager <<<睇數, operation野多

巴打你咩backgorund? 2份都有得IN

之前份工係呢兩樣我都有做開，同埋都做左成7年先走，所以都有得in，但得唔得就另一回事

見工順利係因為你見嘅公司正正常常無on9 hr
同請唔請你係完全唔關事

19號見 仲等緊 求下offer神你比個offer我啦我真係好需要一份工呀

見工順利係你主觀願望黎

我好好彩，遇到個好上司，in完我直接叫我聽日番工
直接in完就同HR傾人工

都係個幾句啦
1. 擴充緊
2. 舊人走咗

咁請人就係呢兩個原因架啦
唔通屎忽痕公司錢多請人翻黎坐咩

自己上網睇下jobsdb有幾多假工/市場調查

有時係manager想請但hr唔想請

好波 但你真係搵到第份?

Lm

果次行狗屎運真係搵到不過冇野撈都唔做果份閪工啦

嗱，快通知都未必好，或者係份工其實chur到爆，你會忙到仆街。

試過in份工隔咗成個月先話請，最後入咗去，個老細話因爲佢去咗旅行，所以無覆到我

咪臭系 垃圾協青

試過即場俾offer

唉屌 第一個in係咪冇咁好 個manager重好老實同我講後面重有8個人未in 係咪真係冇機

點解畀人收咗？

聽日又要一路扮工一路搵工

今日見完份工, 不停同自己講唔好諗太多 人地唔大機會要你
no expectation; no disappointment.

見工為收風既都大把
行頭窄一早知對方條team有幾多人
係咪真請人
見工真係好多蠱惑野

我都係，不過入得呢個post就知呃唔到自己啦

真..

咁似我既不過佢中間10分鐘係打去問我既資詢人⋯

同個manager級傾左個幾鐘
又話手上5，6條友等緊見
老細見到我expected salary太高見都唔見我
又話我乜都唔識，壓到賤過依家呢份
入黎學野唔好睇到人工同福利太重要
又話一星期等通知

點知第2日打黎話請 下個月番工得唔得
依家呢份未走要一個月通知

我話考慮下先

試過搵pt
過左1個月先比打比我緊係講無興趣啦

即請，調返轉頭叫我諗

不能同意更多

見工順利係你自己覺得姐，邊個知你答唔答到佢想要既野

仆街 哂車錢又哂時間

上星期in完1份，今星期一就崔我接offer，一日崔幾次，其實in完之後個感覺都麻麻地，所以reject左 繼續搵

除非真係等錢開飯
否則真係唔好亂接offer

岩岩裸辭左份2個月伏工，諗住慢慢再搵，無謂再急再中伏

你地空白期最長係幾耐？
(我半年)

差唔多 下星期又失業

我啱啱返咗份新工 (伏工火坑)
兩頭唔到岸點算好
( 不過空白期都可以解釋到，因為真係有讀短期進修課程)

依家唔落伏工入cv就差唔多3個月
不過上星期見工又無乜點針住空白期黎問，只係輕輕帶過咁，而且最後都有OFFER，不過REJECT左
同埋自己都做左4年幾野，有3,4個月空白都無咩野既

大家會唔會當對面好耐都冇應你嗰時問下佢個progress 係點？

等消息真係好痛苦 成日望住個電話
點知打黎既都係廣告
可唔可以俾個offer我啊

Send 咗好多份cv但得好少電話

新工伏？
打有無打算走

做得一日得一日

同我一樣
日日jobsdb
好後悔辭左舊果份

轉工呢D野無得後悔既，只有向前望，唔岩做咪東打唔打打西家，香港地你怕無工做咩

same here